[冇圖]有冇人覺得倉鼠塊面好得意

脹卜卜好想搵碌棍篤下佢

Ig呢

Princejoyce